台灣防疫為何成功？專家曝：因為世界各國只有台灣不相信WHO

武漢肺炎（新冠肺炎）疫情肆虐全球，最先爆發疫情的中國近日稱疫情已獲得控制，除湖北省以外地區零確診，甚至武漢病例在3月底以前也有望「清零」。對此，前衛生署副署長李龍騰認為，中國疫情狀況到後半段有些不透明，有政治化、粉飾太平的感覺，只能靠其他國家去發現真正的拐點。

主持人周玉蔻詢問，若中國疫情不得而知，世界各國要如何去參考旅遊警示？李龍騰表示，其他國家太慢對中國旅客做圍堵，原因是世界衛生組織（WHO）給了錯誤的訊息，告訴其他國家「中國做得很好不用怕」，結果各國都相信，只有台灣不相信，台灣在提高警覺，比其他國家更快做出防範措施。

仲有一直提防中共

WHO都唔侵台灣玩 點解要聽你講

是只有台灣最懂對岸那垃圾國

係因為呆灣信任香港抗爭者,明確無誤地明白香港抗爭的正當性與正確.
若換咗國民黨韓國瑜,呆灣死得.

台灣成為最大贏家
WHO果班全部玩完

其實沒有分別
若那火鍋仔凍蒜了 他5月才上任

唔相信中國就係對自己國家好

WHO都唔比台灣入，洗撚聽條鹹濕蔡nigga支笛

秒

林鄭仲日日講who點點點

累撚死人

美國都一早落閘的

成班垃圾
同你地講左好撚耐 唔好信支那
唔好信支那嘅傀儡

原來譚德塞係支持台灣獨立 所以係為台灣好先唔畀佢入 WHO
怪錯左佢

若韓國瑜當選,五月前小菜子已經係蹩腳鴨政府,好似家下咁嘅強硬封關,根本不可能,會比就任總統/政團插死架.

因為地理上冇香港咁近大陸

台灣封關堅決

做得好

其實唔難
只要FUCK China

香港人都唔信
係個垃圾政府信

仲有個國家叫北韓

而家全世界都有 係咪要封番晒全部機場

之前屌過台灣點解唔跟佢指示

世衛累死全世界 = 中共累死全世界

一帶屍囚之路嗰堆咪又係仆直，最緊要唔好信中共

主要係唔信中共，同香港人一樣

Iran

美國佬笑出聲

意大利

台灣,特别係民進黨！對支共太熟！

哦，咁就咪撚成日喊苦喊忽話支共唔俾你入WHO啦。

澳門呢咁

花式自殺

其實69之前Korea fish 個勢好勁
係手足用命提醒支那不可信

真

我係最估唔到D鬼佬成日話大6點差, 但竟然咁信大6

謝謝你們 台灣人無以為報
不過其實我自出娘胎以來
從來沒投過給國民黨

只有民進黨最懂
KMT賣台的

香港人都唔信

不嬲唔信

收晒錢㗎嘛

Nathan rich 個班

最慘係 日本咁聰明 咁高質, 一樣奶野

唔止，重要唔信支那人。

佢地正苦係老人政治 勁垃圾, 高質果班係私人市場

因為800萬台灣人投啱票jar

反共先成功

即係同香港一樣

市民高質, 政府垃圾

係時候向全世界講中共, WHO完全不可信

仲有同中國有關係既國際關係組織都唔可信

美國已經cut左俾who既經費50%

香港人都唔信，可惜有個垃圾政府

香港人一直都唔信777雜大同黑鬼。

唔信條死力架咪無事囉

台灣世界第一

仲有中國既盟友北韓
一早估到中共冇好野

仆街先最了解仆街

封支那防第一波爆發 而家全世界都有 封支那嚟其實真係冇意思了

我唔覺得美國會信中國或者WHO, 但唔知點解會咁輕視依件事
成日提死亡率只有2%, 唔好講依個2%係真定假
就算真係只有2%, 1億人中招都有2百萬人死囉
你覺得2%只係小事？

要封全世界

香港人冇主權

同埋俄羅斯

其實我真係唔明白點解其他國家咁戇鳩

共產黨最了解共產黨

who唔比台灣入 所以台灣成功防疫

細個睇啲爭產劇就知啦，通常係啲細佬先知阿哥幾仆街

全球化之下封全世界同自殺無分別
台灣做得好係佢真係好果斷即刻封咗支那防止第一波爆發 之後逐啲逐啲爆都可以等成個國家去適應 唔似得南韓意大利伊朗嗰啲一爆就幾千人

只有香港台灣最心水清

結果無分別 所以全世界都直接等佢爆再等疫苗

當然我唔係話而家封支那冇意思就唔封
以台灣嘅立場一唔封嘅話支那一定放啲毒過去
台灣表現一定要差過支那先可以印證到支那制度嘅優越性
所以台灣一定要封

咁又唔會 逐啲逐啲爆都可以勉強保持到經濟
大爆發醫療戰線崩潰成個國家立立亂分分鐘經濟倒退

駁唔到
仲有俄佬

Iran以為同中國有共同敵人就無事
可惜佢低估左共產主義的威力

鬼佬只係一個種族

唔代表愛國

因為侵侵都要保票，同保住股市
我就唔算佢地唔知支那有幾仆街
但各國政府都一定講大話，唔想民眾驚慌
我明佢地點解講大話，但都反映好多國家既產品太依賴中國啦
乜都比佢地控制晒

錯
只要係香港人都唔會相
垃圾政府都唔信 但佢地係鐘意同市民對著幹

其實當時香港人同台灣人係同時清晰知道到嚴重性

仆街在台灣政府是台灣人的 香港政府是冚家產的

因為Trump都想維穩
選擇年先搞啲咁嘅嘢

台灣無事係因為大家唔相信支那同左膠比率低
我上facebook啲台仔都係講支那最好死撚哂
咪四圍走
而其他國家會話衰既係中共 人民係無辜

台灣真心高質

而且今年選舉年
真係爆大鑊佢好難連任
80年卡特都係輸伊朗人質危機

可能who對台灣做左好多手段
要錢要權
台灣唔比，所以無入到who
台灣會唔會蠢到信一個戀權戀財既組織？
仲要而家爆緊果度係自己對家

如果香港一早封關
會少好多單

市民警覺性高
但政府唔聽民意

澳門都係
應該要獨立

證明唔入會
唔交會費
會更好
===================
入嚟幫幫手推

黃店 LocoBike 單車俾人惡意破壞

港共政府根本唔存在信唔信支共既問題，因為港共政府根本係支共既一隻狗。叫佢做乜咪做乜

其實重點應該係當地醫療水平高之外
班專家既意見好得到尊重
陳時中領導既抗疫團隊亦表現出色

簡而精

香港人都唔信嘅

唔止專家意見得到尊重
台灣好多高官 甚至縣市長都係醫生出身
真係精英治國

睇返陳肇始

挑
如果香港人唔係政權淪陷
防支疫肯定屌打台灣

white trash不嬲戇鳩

會費就個個都要俾
權力黎講一個國際組織都無資格要求

台灣國民黨當年自己選擇退出
支那趁機喧賓奪主加入WHO
同時係唔同既國際領域打壓台灣
之後台灣想以成員國身份入番既時候
已經侵蝕左WHO既支那就諸多阻撓
但早年既時候台灣仍然可以以觀察員身份參與其中

小熊維尼上任就開始用一個中國原則
對外宣稱台灣唔係獨立國家
令台灣連觀察員都無得做
雖然之後有唔同方法突破封鎖
不過好快又會被加以限制
最新係唐鳳同視像參與國際會議
激到支那死死下

taiwan no.1

台灣好似唔起世衛入面所以無事?

全世界係得香港人 台灣人 同美國人唔會信中共

點防 都阻唔到班明星死都去奶人民幣

奶到仲要話人狗官
依家個個都讚小英政府做得好

其他國家：

【肺炎預報】

WHO 仲諗緊對外否認叫武漢肺炎果陣 台灣已經封咗大陸關

舐共者亡 親共者死

走得好前

只有全球再冇中囯人
世界先得以平靜

冇記錯冷戰時代好多聯合國嘅人都係蘇聯特工

金仔先成功佢唔係

淨係水流豬瘟豬都夠啦

香港冇信

起碼香湘人普遍唔信

一針見血

香港都係
大部分市民唔信政府同who
政府話唔使戴口罩
大家都已經戴
所有局長到而家都冇呼籲人戴口罩
如果跟足政府
爆到七彩都似

今次抗疫係香港人自律同唔信政府
亦都側面印證香港政府已經無能失效

唔小心負皮咗你
sor
幫手推

根本中共就信唔過
咁多假新聞同隱瞞事實
正常人都唔會信

香港算唔差

中國既野有幾多成係真 香港同台灣都好清楚
有事傳出黎 而官方唔講唔提=出緊事
揚左，官方評論話冇事=好撚大獲
香港靠民間自律 都仲頂得住未有大規模爆發
明明都可以做到台灣咁好
不過我地冇個為民既政府囉

塞翁失馬 焉知非福

了解支那國情

正確，班官從無叫我地上口罩，沙士經驗自救

現任候任副總統
好似都係醫生

咪撚傻啦地理
如果唔7封關啲蝗都係一機機飛入去
你睇下日本歐洲

人類有飛機之後地理問題已經唔係問題黎架啦

俄羅斯好似都做得好好？

其實人地政治好撚冷感架
好撚多社畜

多過香港好多
工作=人生